Amazon JP 呢3隻平價藍芽耳牛，邊隻好?

見日元平，想入一隻係屋企聽
有d 40小時電量，有d 20小時
睇好評數量? 還是牌子?

等cyber Monday (好似係)

cyber Monday ?